霍金致敬圖

痴撚線
地獄列車已經等緊各位

用Lego 整埋個墓畀佢